{
    "On": "开启",
    "OK": "好的",
    "No": "不要",
    "OR": "或",
    "Off": "关闭",
    "Yes": "是的",
    "FAQs": "常见问题",
    "Save": "保存",
    "Login": "登录",
    "Never": "从不",
    "Email": "邮箱",
    "Title": "标题",
    "Peace": "和平",
    "Backup": "备份",
    "Logout": "退出",
    "Submit": "提交",
    "Cancel": "取消",
    "Delete": "删除",
    "Nature": "自然",
    "Danger": "危险",
    "Confirm": "确认",
    "Default": "默认",
    "General": "通用",
    "Rate Us": "为我们评分",
    "Harmony": "和谐",
    "Radiant": "灿烂",
    "Language": "语言",
    "Settings": "设置",
    "Rate App": "为应用评分",
    "1 minute": "1 分钟",
    "Security": "安全",
    "No Notes": "没有笔记",
    "Caution!": "注意!",
    "Sapphire": "天蓝色",
    "Ensemble": "剧团",
    "Innocent": "天真",
    "Knockout": "迷人",
    "Dark Mode": "暗黑模式",
    "2 minutes": "2 分钟",
    "3 minutes": "3 分钟",
    "5 minutes": "5 分钟",
    "Search...": "搜索...",
    "Nostalgic": "怀旧",
    "Passphrase": "密码口令",
    "Light Mode": "亮白模式",
    "Backup Now": "立即备份",
    "30 seconds": "30 秒",
    "10 minutes": "10 分钟",
    "15 minutes": "15 分钟",
    "Safe Notes": "安全笔记",
    "Loading...": "载入中...",
    "Refreshing": "刷新中",
    "Light Teal": "浅蓝绿",
    "Fresh Mint": "清薄荷",
    "Auto Rotate": "自动旋转",
    "Auto Backup": "自动备份",
    "Notes Color": "笔记颜色",
    "Source Code": "源码",
    "Select file": "选择文件",
    "Logging Off": "登录关闭",
    "Route Error": "路线错误",
    "Nord Arctic": "北极",
    "Oktoberfest": "啤酒节",
    "Sailor Blue": "水手蓝",
    "Import Backup": "导入备份",
    "Choose Folder": "选择文件夹",
    "Change Folder": "更改文件夹",
    "Manual Export": "手动导出",
    "Miscellaneous": "杂项",
    "Are you sure?": "你确定吗?",
    "Set Passphrase": "设置密码口令",
    "New Passphrase": "新的密码口令",
    "Colorful Notes": "彩色笔记",
    "Secure Display": "安全显示",
    "Passphrase set!": "密码口令已设置!",
    "File not saved!": "文件未保存!",
    "Confirm Import!": "确认导入!",
    "Enter Passphrase": "输入密码口令",
    "Backup encrypted": "备份已加密",
    "Encryption Phrase": "加密的密码口令",
    "File not picked!": "文件未选择!",
    "Wrong passphrase!": "密码口令错误!",
    "Change Passphrase": "更改密码口令",
    "Help and Feedback": "帮助&反馈",
    "Inactivity Timeout": "不活动超时",
    "Type something...": "输入一些...",
    "Import cancelled!": "导入已取消!",
    "Incognito Keyboard": "隐身键盘",
    "Current Passphrase": "当前的密码口令",
    "Import your backup": "导入你的备份",
    "Destination Folder": "目标文件夹",
    "Unrecognized File!": "未识别的文件!",
    "Re-enter Passphrase": "重新输入密码口令",
    "What is passphrase?": "密码口令是什么?",
    "Open Source license": "开源许可",
    "Passphrase changed!": "密码口令已更改!",
    "Made with ♥ on Earth": "立足世界 ♥ 爱心打造",
    "Passphrase mismatch!": "密码口令不匹配!",
    "Logout on Inactivity": "不活动时退出",
    "Passphrase Mismatch!": "密码口令不匹配!",
    "Red, Yellow and Navy": "红色，黄色，深蓝色",
    "Decrypting your notes!": "正在解密你的笔记!",
    "Logout upon inactivity": "不活动时退出",
    "Confirm New Passphrase": "确认新的密码口令",
    "Failed to import file!": "导入文件失败!",
    "Encrypted note manager!": "加密笔记管理器!",
    "Passphrase is too weak!": "密码口令太弱了!",
    "Backup destination set!": "备份目标已设置!",
    "Import Data is Encrypted": "导入数据已加密",
    "Number of attempt exceeded": "超过尝试次数",
    "Minimum 8 characters long!": "最少8个字符!",
    "Notes successfully imported!": "已成功导入的笔记!",
    "White, Pink Lady and Sky Blue": "白色，粉女色和天蓝色",
    "Destination folder not chosen!": "目标文件夹未选择!",
    "Do you want to discard changes.": "你要放弃更改吗.",
    "Failed to get key for import data": "获取导入数据的密钥失败",
    "Must be at least 8 characters long!": "必须至少8个字符!",
    "Danger Red, Tap Shoe and Blue Blossom": "危险红色，踢踏舞鞋和蓝色花朵",
    "Choose the note color theme from below": "从下面选择笔记颜色主题",
    "Blue Sky, Elation, Nugget and Celestial": "蓝天，欢欣，金块和天仙",
    "Radiant Yellow, Living Coral and Purple": "发光黄，活珊瑚和紫色",
    "Light Purple, Light Blue and Light Green": "浅紫色，浅蓝色和浅绿色",
    "Close and open app for change to take effect": "重启应用，以使更改生效",
    "Tanager Turquoise, Teal Blue and Kelly Green": "蓝绿色，蓝绿色和凯利绿色",
    "Deep Blue, Northern Sky, Baby Blue and Coffee": "深蓝，北方天空，浅蓝色和咖啡",
    "Soft Pink, Peach Amber, Yucca and Arbor Green": "软粉色，桃红琥珀色，丝兰绿和乔木绿",
    "Knockout Pink, Safety Yellow and Out of the Blue": "迷人粉，安全黄和蓝色",
    "Desert Sand, Burnished Brown, Old Burgundy and Mystic": "沙漠沙，亮棕色，老酒红色和神秘色",
    "Sapphire, Light Slate Gray, Cadet Gray and American Silver": "蓝宝石，浅石灰，学员灰和美国银",
    "Enter the passphrase of the device that generated this file.": "输入生成此文件的设备的密码口令.",
    "You're about to delete this note. This action cannot be undone.": "您即将删除此笔记，此操作无法撤消！",
    "Dim": "暗淡",
    "Dark mode": "暗黑模式",
    "Light out": "暗黑",
    "Dark theme": "深色主题",
    "Use device settings": "使用设备设置",
    "Biometric": "生物特征学",
    "Compact Notes": "紧凑的笔记",
    "Enable biometric authentication": "启用生物识别身份验证",
    "Still remember your passphrase? Use passphrase to login this time.": "还记得你的密码吗？ 这次使用密码登录。",
    "No biometrics found. Go to your device settings to enroll your biometric.": "未找到生物特征。转到您的设备设置以注册您的生物特征。",
    "Users are advised to assess their threat perception before enabling biometric authentication. Don't enable this if you're storing state secrets! Visit FAQs for more information.": "建议用户在启用生物识别身份验证之前评估其威胁感知。如果您存储国家机密，请不要启用此功能！访问常见问题了解更多信息。",
    "No route: {route}": "没有路线: {route}",
    "Location: {locationPath}": "位置: {locationPath}",
    "Last Backup: {lastBackupTime}": "最后一次备份: {lastBackupTime}",
    "Can't decrypt without phrase!": "没有密码口令无法解密！",
    "{argsType}, Needed for route: {route}": "{argsType}, 路线需要: {route}",
    "File saved at '{exportFileFullPathName}'": "文件保存在 '{exportFileFullPathName}' 文件夹",
    "Exceeded number of attempts, try after {timeLeft} seconds": "尝试次数已超限, {timeLeft} 秒后再试",
    "Wrong passphrase {noOfAllowedAttempts} attempts left!": "密码口令错误！还可尝试 {noOfAllowedAttempts} 次！",
    "Do you want to import {noOfNotesInImport} new notes?": "你要导入 {noOfNotesInImport} 新笔记吗?",
    "Turn on the auto backup and Choose backup folder from below.": "打开自动备份，然后选择下面的备份文件夹.",
    "You were logged out due to extended inactivity. This is to protect your privacy.": "你由于长时间不活动已退出. 这是为了保护你的隐私.",
    "There was no user activity for quite a while. You will be logged off unless you cancel within {countDownTime} seconds.": "用户很长一段时间没有活动. 除非在 {countDownTime} 内取消，否则你将被退出.",
    "There is no way to decrypt these notes without the passphrase. With great security comes the great responsibility of remembering the passphrase!": "没有密码是无法解密这些笔记的。因为有了极大的安全性，那也就有了记住密码口令的重大责任!",
    "If the Notes in your backup file was encrypted with different passphrase then you'll be prompted to enter the passphrase of the device that generated backup.": "如果备份文件中的笔记使用不同的密码口令加密，则会提示您输入生成备份的设备的密码口令.",
    "When turned on, the content on the screen is treated as secure, blocking background snapshots and preventing it from appearing in screenshots or from being viewed on non-secure displays.": "当打开时，屏幕上的内容是安全的，阻止屏幕快照，以防止它出现在屏幕截图中或在非安全显示上被查看.",
    "Passphrase is similar to password but generally longer, it will be used to encrypt and decrypt your notes. Use strong passphrase and make sure to remember it. It is impossible to decrypt your notes without the passphrase. With great security comes the great responsibility of remembering the passphrase!": "密码口令类似于密码，但通常更长，将用于加密和解密您的笔记。使用强密码并确保记住它，没有密码就不可能解密你的笔记。伴随着极大安全性而来的是记住密码的重大责任！",
    "This will create an encrypted local backup, which gets automatically updated every day. Moreover, the backup is designed such that it can be used in tandem with other open-source tools like SyncThing to keep the multiple redundant backups across different devices on the local network.\nTo switch to a new device, you would simply need to copy this backup file to the new device and import that in your new Safe Notes app.\nFor more, see FAQ.": "这将创建一个加密的本地备份，该备份每天都会自动更新。 此外，备份的设计使其可以与其他开源工具（如SyncThing）一起使用，以在本地网络上的不同设备上保留多个冗余备份。\n要切换到新设备，您只需复制此备份文件到新设备并将其导入新的安全笔记App。\n有关详细信息，请参阅常见问题解答。"
}